【公投】呢大半年黑警紅官奶共傳媒含撚議員港共政府搞到香港成pat屎咁，香港係咪同支那無分別?

係，已經同支那一樣

唔係，香港有險可守，同支那唔同

官員同警察質素差唔多
市民質素差好多

藍屍質素同支蝗差唔多就真

係 所以一定要取消香港關係法
香港嘅一國兩制對中國好重要
但而家淨返個名 實際上一國一制
如果失去咗特殊地位 香港嘅價值即跌

美國個邊都停左工，無人提個關係法

佢唔提 我唔提 你都要提
放棄係冇用的 我相信你明

成個政府都奶共，d官又奶，香港含得撚

有分別

香港班警察同法官唔敢認自己係恐怖份子

支那認咩？

其實97後一路溫水煮蛙同化緊香港人
係柒婆濫叻又管唔到班狗先露底
如果唔係唔使等都2047嗰個都玩抖陰飲喜茶快樂咁做大灣人啦

睇見香港個法治比支那搞成咁真係好撚sad

垃圾當道，屌佢老母

推

投票啦

push